[月經]求油卡優惠 shell

有無巴絲有識人做油卡？
主要想用shell

tg:

另外有無巴絲架車痴左黑玻璃？
易唔易比人搞？

萬分感謝咁多位

域多利道 Shell 晚上十到早六 walk in -$2.4

係咪要用黃卡？

冇寫要

是要的